召集所有墨香愛好者

見近期冇乜私服好玩
諗住大家圍內開返隻圍圍喂 *就算開放出去都會有圍內福利
唔收費 大家打裝或者定期搞活動派下箱

暫定配置就 正服 既 10倍 屬於經典慢服 冇忍技 坦技
暫定計劃
-廢除自動打怪系統 ( 保留 自動回紅藍 )
-回復2008年墨香味道

有興趣想一齊圍內玩既可以加入TG GROUP

有任何意見都可以係GROUP到提出
我會盡量去改

最緊要大家玩得開心

致 墨香愛好者

有無咩特別裝

有特別百寶

秒服?

冇自動打怪搵鬼玩, 以前玩得墨香依家都返工, 邊有時間玩

唔岩可以照保留

人流多長開都冇所謂

Pish

pishhhhhhhhhhhhhhh

有自動打怪就支持下

我推

tg已經有13人 你 唔係唔黎阿?

Lm

玩

好期待

推

我推！

早排先有個墨魂 個服整得極差 今次會唔會又loop架